遊行 集會中既大家 請大家緊記

遇到無理既對待 威脅 壓逼 我地必須要反抗
但必須保持理性
人 我地必須要救
路 我地一定要開
呢個政府 我地都反硬
請大家槍口一致
唔好比位人入 尤其見住有人盲反挑釁警犬
一定要阻止佢地 唔可以比件事發展錯方向
警民唔一定係對立 我地既敵人係邊個 一定要搞清楚
大家加油
香港人加油